如果真係冇辭職的自由，仲有邊個肯做特首及官員？

個個都話中共唔准辭職，仲要禍及家人，稍有能力嘅人，如果仲係中共掌權，仲點會肯做？

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

聽晒中共話，可能要畀全世界制裁
唔聽話，就搞你全家
呢份工點做？

誠哥都講過,有料唔會做無料爭住做
依家全個港共狗官全部都係垃圾爭住過下官癮

good point

其實呢40萬一個月都真係唔易拎
成家係哂英國都驚講錯一句比人捉去暗殺
大陸佬歡喜果時香港就幾百萬人屌你
香港人喜歡果時大陸佬就暗殺你

呢個真，班垃圾出面搵唔到咁高人工，個個爭住奶共產黨袋底

應該全部非民選官員人工減半

傀儡

何君堯可能好想做

葉瘤

的確係 其實全世界都知佢話唔到
佢夠膽聽日講句雙普選正式實行
我唸佢個仔老公D手手腳腳砌都砌唔返

仲慘過台灣

好多人既命 好賤
有錢係香港同強国 或者某些落後國家做皇帝就得
大不了唔去歐美日

何君堯實肯做，中央又好信

節錄

呢個熱廚房溫度急升已變烤爐，好人好姐又點敢入去，大家記得林鄭由好打得的官員變面成為「梁振英2.0」，係佢一手造成。首先比老董上身，老懵董以為自己唔乞人憎，錯了，香港人對佢仍然持負面印象，另一個係西環極左勢力助選工程，將林鄭染紅，兩大負面因素為林鄭政府「加持」，而佢又唔敢切割，你個Brand搞到咁差，正常人避之則吉，剩低只有三類人會敢博一博：

一、夕陽AO：如果當打升到首長級D6或以上，50歲左右，仲可以玩多十年退休，一定唔會埋單計數轉做局長，剩低就係本身五年內退休可能肯做。AO邏輯好簡單，就是計數，睇睇有冇着數、有冇蝕水。而埋得林鄭堆嘅，多數係yes man或乖乖女，又係冇政治手段及網絡，同常秘屬同一類人，又點可能贏得對方尊重。你試試攞住丁葉燕薇、謝凌潔貞個名去問，一定畀AO笑到面黃。當年曾蔭權點解在政治人才有限下，仍然推動到政策，因為佢夠膽越級起用，bypass常秘一級，直接起用40歲首長級官員，今日林鄭再吹雞，又有冇人會聽呢？

二、蠱惑政客：明知廚房高溫仍然入去，當然唔係為理想，一係外邊撈唔掂，冇乜運行，局長至少一年飛十幾次考察加幾十萬人工，你睇吳克儉、楊偉雄，最筍係孭大鑊又唔使問責，林鄭為表示自己打得，定必會護短，在鉛水事件已表露無遺。狄志遠、黃成智、張國鈞、周浩鼎……大把畀你揀。仲有，千祈唔好漏咗劉江華呢位人才。

極端管治令社會精英邊緣化

三、搵食學者：九七至今廿年，學術界統戰已見成果，雷鼎鳴、王于漸、鄭國漢、盧寵茂任你揀，唔夠仲可以在周融反佔中聯署名單之中慢慢再揀。畀你加個王冬勝、鄭若驊做財政司、律政司，張建宗做政務司、黎棟國留任保安局，然後升幾件蛋散副局坐正，咁嘅陣容相信乃九七以來最弱雞一屆。過去五年的極端管治方式，是令香港社會主流精英邊緣化，不學無術之徒上位，根本就是一場香港文革。今天新政府要重拾人民信任，一定要徹底否定過去五年梁振英鬥爭為綱路線，猶如當年鄧小平徹底否定文革。否則好人不會從政。

涼震鷹

想講嘅就係：如果冇真普選，香港只會越大鑊

只有真普選可以救港。